今晚mos有冇人食糖水

想食嘅放低正皮

本來做左兩個月運動瘦返，呢個星期食糖水又肥返

準備出 現場有冇人

吹緊雞 無野做嘅落黎食糖水！！！